

\textbf{Partie A}

\medskip

%\emph{Cette partie est un questionnaire à choix multiples.\\ Pour chacune des questions suivantes, une seule des quatre réponses proposées est exacte.\\Pour répondre, indiquer sur la copie le numéro de la question et la lettre de la réponse choisie.\\Aucune justification n'est demandée.\\Une réponse fausse, une absence de réponse, ou une réponse multiple, ne rapporte ni n'enlève de point.}

%\medskip


La valeur de $u_2$ est égale à :

\begin{center}
\begin{tabularx}{\linewidth}{*{2}{X}}
\textbf{a.~~} $\dfrac{11}{4}$& \textbf{b.~~} $\dfrac{13}{2}$\\[7pt]
\textbf{c.~~} 3,5&\textbf{d.~~}2,7
\end{tabularx}
\end{center}

\medskip

\begin{tabular}{@{\hspace*{0.05\linewidth}} || p{0.93\linewidth}}
$u_1=u_{0+1} = \dfrac{1}{2}u_0 + \dfrac{1}{2}\times 0 +1 
= \dfrac{5}{2}$\\[7pt]
$u_2=u_{1+1} = \dfrac{1}{2}u_1 + \dfrac{1}{2}\times 1 +1 
= \dfrac{1}{2}\times \dfrac{5}{2} + \dfrac{1}{2} +1
= \dfrac{5}{4}+ \dfrac{2}{4} + \dfrac{4}{4}
= \dfrac{11}{4}$
\hfill\textbf{Réponse a.}
\end{tabular}

\medskip



\bigskip

